[文宣]整咗d文宣

PS超新手
亂整唔好屌得咁大力

希望大家屌得輕力d

not bad

仆街開錯台